老老實實，我一定唔會教我d fd 玩牛熊/輪證

我自己炒左幾年牛熊 & 期指
日mon夜mon，
炒到成身傷痕，精神緊張，
先開始掌握到少少竅門
叫做冇以前咁易輸錢，trade法穩陣左
可惜，到依家都仲有筆6位數字既虧損
到依家仲未追得返

反而，
我投資正股係相對輕鬆贏錢
肯做功課研究隻股票基本面，
同學下睇圖，
心理上又克服到別人恐懼我貪婪呢種人性既弱點
其實唔太難玩

如果某人真係我既fd
我一定唔會教佢炒牛熊/期指

真呀

真

好

Slow

高手過招 往往係一瞬間分高下

上個post我贏

知咁仲玩

係

Bill哥又教大道理

邊隻曱甴偷名
快d比番個名彪哥

教人買巴塞

岩
唔賭好過賭
價值投資算
首選6837

牛熊炒到幾年你都算悟性低
我炒左半年就知咩叫痛
正股不知將好賺 加油啦bro

呢條女話佢地有個炒輪系統好勁必勝咁

呢條女把聲好難聽成件事好似倫敦金

半年輸三皮
而家戒左